今日公司班自撚私藍屍都出聲屌

眾所周知其實有大多數藍屍都係自撚私嚟
總之你唔好搞到我就理閪你乜乜柒柒
但係今次柒婆正正就係搞到呢班友
你唔收回都好地地
一收回早午限食就成班人屌鬼
我聽到成班藍屍係度屌真心笑咗出聲

多謝林鄭希望你繼續做戇鳩嘢

支持攬炒

點解收回搞到佢地

攬炒到班藍絲

應該係講緊彈弓手玩鳩大家

點解收回會屌講下

係

唔係建制派成功爭取咩

藍c老豆都係到屌個傻西林鄭

叫佢地接受現實
咁叻叫佢去做特首

林太已經做得好好